【曼聯風波】內幕料！費Sir贊成清洗普巴

英國《鏡報》大爆，曼聯領隊莫連奴同保羅普巴嘅不和傳聞，已經引起紅魔傳奇領隊費格遜不滿，消息話費爵爺支持清洗保羅普巴，甚至可能會出手干涉趕佢扯！

據講費格遜同卜比查爾頓認為，曼聯所有更衣室問題都應該內部解決，絕對唔可以每日喺網上連載，仲話情況惡化落去，佢哋可能會聯手作出干涉，支持莫連奴清洗保羅普巴，報道仲提到費爵爺曾經喺自傳中，承認自己好唔鍾意呢個人。

2012年保羅普巴離開曼聯曼聯轉投祖雲達斯，開始踏上頂級球星之路，但費格遜喺自傳中強調，完全冇後悔過當年放佢走：「我好慶幸普巴當時離隊，我唔需要佢呢種球員，如果佢係我嘅球員，佢唔會有出場機會。」

下一則： 連張伯倫都踢到 艾朗藍斯又想過利物浦

摩狗幫費蛇含過撚？

咁有魔性都要清洗

有預感普巴一走會變球王級中場 不嬲踢獌能力自動減50%

come Chelsea

其實佢好耐以前已經對曼聯同費蛇客客氣氣

晨早話費蛇踢走佢係啱

連張伯倫都踢到 艾朗藍斯又想過利物浦

想過黎痴冠軍

如果費sir入連登曼區實比人屌迷摩反普

有簡迪駛撚呢條廢西

畀簡迪carry 佢拎個世盃就以為自己係球王

踢世界盃個排都勁好多啦 起馬冇喺度妹下妹下 又做乜埋d on9野

普巴返去踢意甲啦，英超唔啱佢

屌你老母又係鏡報 ？

都唔知用一億買返黎做乜 獌

普巴技術係好 最弊冇腦

其實世界杯只係得7場波
頭3場都好廢下
之後4場幾勁

勁幾場柒幾場, 其實不嬲都差唔多

4424其中一樣做得啱就係放走呢條二五

又陰D陰D反軒

Me迷軒

普巴最大問題係個格到

費蛇當年都放過佢一次啦，唔差在

全隊波都有呢個問題

呢個真，不過有簡迪 carry 咪再廢都贏

淨係普巴覺得球員可以大過領隊已經on9啦

摩狗再廢都好 你都要比三分面佢 因為佢係由球會請返嚟教成隊波 冇成績球會會踢佢走

唔係你on99喺記者面前篤鳩佢 以後仲邊有領隊肯嚟

太上皇

阿sir免費咁濟比人
你同我1億買番黎責自己隻腳

1億買個內鬼返黎 真係足壇最on9交易

唔會蝕嘅 賣一定多過1億

去到巴塞做世一中場

呢張gif真係睇一次笑一次
最好笑係最後仲要吹咗利物浦禁區外嘅犯規

去皇馬了

死廢老係度垂簾聽政

都未用晒C朗筆錢

費sir強戰回歸

踢乜鬼
個陣約滿，曼想佢續約
佢唔肯續免費過左祖記
咁叫踢走？

你理得人姐，人地話係就係啦

不過普巴踢國家隊同踢獌真係兩個人黎
國家隊個陣傳波準 快 狠 唔獨食
踢獌個陣就死扭難扭 傳波又唔知傳去邊

去中超啦屌

鏡報

hehe>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>阿妹

係就快手啦

條友根本同mk馬一撚樣,以為自己係世界中心

快d放佢去祖記換戴巴拿同馬度迪

費蛇 之前都賣過普巴啦
應該真係憎到佢仆街姐

國家隊佢唔係大佬
但係曼佢覺得自己係大佬

慘得過全隊得佢一個拎到世界盃

應該唔係球技問題 係球品 態度問題 格衰

佢個陣想踢正選，但事實上費蛇覺得佢未夠班
寧願用已經無乜狀態既史高斯都唔用佢

係啦
摩狗 乖乖地 聽廢sir 指點江山啦

馬達？

真係冇咩隊想要普巴

拎過世界盃以為自己球王

妹巴有條友係中場幫佢執屎咪踢得好囉
曼出matic加hehela幫佢跑晒包晒佢都會踢得好小小
不過條友都仲要睇心情踢

hehe好少出啦而家

hehe真曼

又唔係國家隊正選,嗰陣仲喺車,冇得比

Hehe態度真係冇得輸，冇得出好慘
Btw, 呢期傷左

個陣中場傷晒，連Rafael 都客串過正中場
費sir寧願求掛左靴既史高斯復出都唔俾普巴試下踢
結果季尾唔續走人

證明好憎佢

算啦，如果當時有心留佢，份約條件各方面都會做好d，叫做試下續，續到咪續，續唔到咪算 佢係咁有骨氣唔會獌一比錢即刻番黎

笑到我夾夾聲

我諗佢真心想係到拎冠威返次

其實普巴好似法國隊咁唔好妹下妹下
已經夠早英超top1中場
可惜佢就係鐘意上腳表現自己

重用馬達 herrera啦

係獌可以傳比邊個

你當祖狗on9?

同蝗單換kroos啦

人腳問題 錯不在普巴
係法國佢駛撚帶個波推上去,大把人做呢樣野
曼聯搵一個都難

普巴話哂都一線，但連推個波上前都做唔到

咁佢有乜用

咁史高斯咪歷史最佳
減左50%都咁多同行吹奏

費sir知道普巴勁，但都知道條友態度唔好，所以一早賣走
你睇下費sir連雲佬都敢賣就知，佢重視更衣室風氣大過球隊實力

而家摩佬根本冇咁既牙力

買team人 就住佢黎踢囉 唔係發揮唔到佢

普巴都要學佢就知佢勁啦

普狗躝

其實普巴衰咩

摩狗係專恰雲爺爺
恰鳩佢唔撚識發圍

有錢你吹牙

費sir一向唔鐘意唔聽話嘅球員

你唔鐘意個教練就hea踢搞鳩佢，咁邊個敢黎？？

除左雲爺爺

軟件唔得

正頭個腦係壞嘅

可惜摩狗幫廢sir 引翻隻狼入室

獌:普巴d波衫賺既錢喺返晒度啦

佢連碧咸都夠膽飛boot先癲

碧咸當年紅既程度隨時高過晒而家任何一個球星

lkk踢世界盃都好生猛

另一方面講，證明普巴太閪

以前既魔性澎拜就係成班都會服從同驚廢sir既心唔敢hea踢，成班人俾佢馴服晒，一踢得差就俾人屌，好似碧咸隻飛靴咁

以前惡到有朵叫 hair dryer
而家仲有咩可能屌到一個球員驚

所以以前條平民中場線都超水準

睇黎佢紀律好撚差
廢如 安達臣都有正選機會

都係費sir醒 一個會搞壞士氣既力架
送都唔要 攞去

夏神

咁會唔會係其他人 走位 現身 支援問題？

Arsenal welcomes you!